點解古惑仔當時唔用 古古惑惑 做主題曲？ 🙄

晚晚淫蕩去租房

唔係貼題d咩

搞到我想改名叫 洪興十三妹

忠心義氣拜關帝 有鑊由你咩最實際囉ok

我都係做十三姐好d，霸氣d囉

首歌太現實

最刻深就係依首歌 好有意義

個個想做大哥囉！

其實有冇喺片出現過㗎

稱兄道弟自己友 皇氣都大難臨頭各自走 其實即係乜

早！抖！

第一次聽

王氣到？

有出現過啦

學友兄古惑佬都未睇過

隔籬登有人提醒我，其實 古古惑惑 係主題曲黎

2:47

我都冇留意到吖 ，其實我最熟反而係

但我前幾日睇另一套黑社會既片又突然諗起 古古惑惑

咁冇野喇，原來真係主題曲黎

烏鴉bgm